razer mouse 設定自動跑，請教各位契哥

想問 ，用razer mouse 各位契哥，點樣設定長按w,睇左好耐，都淨係識設定按一下，想設定做長按，有冇高手教下，？

Razer好辣殺
我個keyboard插mac 啲function key全部用唔到
問客服話唔support mac

😱

使用指派按鍵時切換

唔明，大哥

razer咁少設定都唔明，google都懶

就係搵唔到先叫晒契哥